工聯會派千五萬呀！

人地大大力為選舉課金呀！

議會戰線全力迎戰

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你開完po 應該攞到機會好細

推

咁算唔算賄選
ICAC仲唔做野

拎完一定要投佢？

好大機會啦下話

咪玩啦，咁佢請食飯係咪又唔一定投佢？
唔識就Google下

點證明自己係失業

勞工組織有咁多錢派

拎完即刻揾到工

拎先，不過唔投你

1.佢無話要因此投佢
2.佢無話派人參選
理論上入唔到佢

一畢業就失業計唔計？

岩岩辭左職去旅行可唔可以申請？

柒婆依家要靠工聯會

好驚輸立法會喎

屌你老母
買票

簽失業證明咪有錢囉，岩晒後生仔

扮藍屍拎晒佢老味

工賊會個個屌佢老母要買佢怕

可以拎了

重點係佢有無講投佢係先決條件呀弱智仔

UGL夠冇話指明要點做，弱智仔
佢唔洗告啦

你點知無的？ 證據呢？